就算所謂既南京事件死咗30萬人，都仲有1299700000人

就好似半杯水咁
悲觀既人會諗: 屌 得返半杯
樂觀既人會諗: 好彩仲有半杯水
所以啲支那人真係好悲觀 成日話死咗30萬人
佢根本無留意到仲有1299700000支那人啊

證據？邊到證明南京事件有死30萬人？

所以我話「就算」

每條人命都是命
中國人的性命是最尊貴的